我有個大膽假設：po車唔夠時間入廠維修

我見好多popo車都爆左玻璃咁，痴左張膠紙就算

如果冇車出到，點運速蓄聾？

樓主等待被插中

我今朝見到的

但點有效極速咁ko架車先？！

咁你見唔見依家係旅遊巴、假牌私家車、任何交通工具都可以變做運狗車？

金 木 水 _ 土

私家車咪得
借其他部門車
咪當警察弱智啦

識扮唔同角色嫁

咪傻喇，佢地有pattern 嫁

算吧啦都無人敢做野

一抽党鐵立刻收你皮

所以結界師

部門間既車唔係咁易借
同埋政府車牌好易認

水務車，個類又係一眼就睇得出
同埋部門間，唔係你想像中咁合作

on9

你真係唔識嫁wor

上面堆花生友連政府有咩車種都未知

真係帶風帶到當人唔睇新聞唔睇直播！依家係軍警行先！惡晒！唔係無出現過用其他部門既車去捉示威者啦！屌你老母，你出埋d on9 post帶風都有d質素好唔好？

死氣喉

澎漲膠

5毛block 得
又黎玩spin

上面個5毛鬼屌一次就算
你運速龍講緊運20-30人
你用4-5人座私家車🚗運速龍
都要成6架車效率低撚到

係喇！我係五毛！你貴d，一蚊！

完全封鎖了
請收皮

大家咁話！bye

L L <~~ R R ~~> 正方 X 所有車會爆炸

你同人地好撚fd呀？叫popo

無撚同佢地改D咁親暱又入屋既名好嘛？

一般民用車防禦力唔夠，無戰術用途。
另外亦容易俾人睇到哂入面有幾多人/有咩人，除非佢裝哂窗簾/黐哂玻璃紙，但咁做變相好易俾人identify

借其他部門車無你想像咁易，除非其他部門自認一向有多餘既車

塞死氣喉？

入面 D 凳重完好無缺 真係出多幾車，打撚完人重可以坐住舒舒服服嘆冷氣開香賓慶祝。

將大火球之術放喺金魔法入面；有人喺2013年既美國用左Lee 種魔法一次，做左一次國殤出尼

又前有好多on9仔諗住用釘拮爆水炮車車呔, 但係水炮車係軍用車呔拮唔爆

真係真係真係勸大家，唔好爆油缸，唔好倒水落去

日常出街车見到 穿一忽爛一忽

都

整車係咪機電署負責？係九龍灣 機電署總部
如果行出街啲車會爆呔真係好影響交通㗎嘛

打唔中critical野，佢地就繼續運作到
就好似黨鐵咁，未去到路軌/列車有事，佢就繼續運兵

借唔借又另一回事

自己友wor

旅遊巴咪得囉

旅巴始終慢好多

到時佢哋就“大條道理”玩伏擊

仲有gogo

成日見人對雜物用魔法真係有啲心痛

可以近嘅話倒糖落油箱

政府部門計算利益多。
我借比你，但架車壞左，邊個比錢整？
另外，車輛數目應該剛剛好

問食環借垃圾車啦
垃圾車裝垃圾 perfect

幾十人就租大巴啦

d車維修只送機電署

運狗嘅全部打爛，旅遊巴公司就唔肯租啦，暴動點賠啊，就算唔係暴動第二年嘅保費都double
私家車又爆

捉老鼠用老鼠膠

Sorry 覆錯

唔好倒砂糖落偈油箱

射人先射馬

Big hits

我講左係gta反車好耐

唔好唔記得之前喺黃大仙警甴用貨車嚟載蓄龍，當然狗車係要空投師

你連大部份政府車係GLD管理都唔知

次次都租好多旅遊巴
所以旅遊巴啲藍絲公司自己承受返個風險

屌真係好多車咩你估
佢用乜你拆乜 佢用幾多車都無用啦
重點根本唔係佢仲有無車 係我地願唔願意拆

佢次次搵大巴運狗 三十幾隻一車 一落地你就仆街 你夠膽搞9佢？

油漆彈

車廠搵多D

借其他部門既車黎講
如果還返部爛既俾人
有哂推既藉口下次仲有無人肯借

大家千祈唔好搞人d車咁暴力

千祈唔好咁做

如果有人認住間公司名同車牌下次私了架車就慘了

大家幫下眼咪俾人咁做

真，狙擊所有運曱甴載具，咁就算佢哋肯賠，人哋冇晒搵食架撐都唔得掂，長遠嚟講可以斷佢哋運輸。

其實圍曱甴屋果陣成日話要掟爛入面d曱甴車，但一路都冇人做真係做到，佢哋一早斷晒腳

你岩呀

d車會放係emsd到做main

已經有好多車係入面了

當然仲有就係成身gear上私家車比上EU係辛苦好多

Gogo van , 旅遊巴
唔係放負，但本身都已經用緊，只係租多幾部咁解

物流部依家開晒綠燈咁借

搭巴士經過
九龍灣機電署入面有成堆狗車係度等緊整定唔知點

仲有gogovan

有貨車架嗎 柒碌

比較重要嘅係私家狗車/其他正苦車唔係design for 狗出動
比起坐狗車會有少少劣勢
仲有最緊要嘅係
有用無用都做左先啦
小傷都係傷
累積耐左就變大傷架啦

唔好扑爛Popo啲旅遊巴